文宣同我入來

剛收到日本朋友FB留言、恭喜香港情況已經緩和...
我即解釋有可能831地鐡有可能死了人！

麻煩文宣幫手、外國新聞一面倒以為香港人蠃了😢😢😢

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

係twitter做緊野啦，放心啦

一齊打經濟戰
抵制藍色餐廳